美國參議員斯科特舉起「FREE HONG KONG 光復香港 時代革命」T恤

Thank you to these brave students from Hong Kong for being here to share more about their fight for freedom and human rights.

And thank you for the shirt! I am proud to #StandwithHongKong!

香港萬歲

treat BN(O) equally in immigration and the granting of working visa as British Citizens, and include BN(O) in the potential Freedom of Movement with the United Kingdom

Thank you Sir

希望大家都支持下呢team 遊說團隊

Thank you, SIR!